{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120131",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쌈겹(ssamgyeop)"
    },
    "text": "\"サムギョプ(ssamgyeop)\\n\nソウル瑞草区良才洞11-64\\n\n韓国料理-サムギョプサル、11:30~22:30 Break time 15:00~17:00、日曜日休み、52席/部屋:部屋なし、サムギョプは様々な10種類の野菜と一緒に韓国産の生サムギョプサルを楽しむことができる生サムギョプサル専門店である。 すべての食材は有機野菜を使用し、清潔な雰囲気の上品なフォークハウスです。 また、健康的な食べ物を提供するために、清潔な衛生状態を基本とする。 静かでさっぱりした場所で美味しいサムギョプサルを楽しみたいなら、サムギョプを訪れることをおすすめします」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞11-64にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から22:30です。ただし、15:00から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつですか？",
            "answer": "このレストランは52席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このレストランでは様々な野菜と一緒に韓国産の生サムギョプサルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの食材はどのようにしていますか？",
            "answer": "このレストランでは有機野菜を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは清潔な雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは清潔な雰囲気の上品なフォークハウスです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは健康的な食べ物を提供していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは健康的な食べ物を提供するために清潔な衛生状態を基本としています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは静かでさっぱりした場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは美味しいサムギョプサルを楽しむことができますので、美味しいサムギョプサルを楽しみたい方には訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 423
    }
}